---
title: "L&rsquo;Apprendista Stregone"
date: 2006-02-20
draft: false
tags: ["ping"]
---

Quello che gli dava fastidio avere nel Mac file invisibili. Allora ha scaricato un programma per renderli visibili. Solo che si &egrave; reso conto della stupidaggine compiuta e ha deciso di tornare indietro. Per&ograve; non riesce pi&ugrave; a ritrovare il programma che ha usato&hellip;

Mi ringrazi che non faccio il nome.